點解啲遊行會變左同一日？

聽日就有深水埗同港島東，分散狗力？

上星期咪一樣將軍澳同港島西

咪就係 樓主訓醒未